Задание 3. Золотая пирамида

Представьте себе треугольник, составленный из чисел. Одно число расположено в вершине. Ниже
размещено два числа, затем три, и так до нижней грани.
спуститься к основанию треугольника.
Вы начинаете на вершине, и нужно
За каждый ход вы можете спуститься на один уровень
и выбрать между двумя числами под текущей позицией.
По ходу движения вы «собираете» и
суммируете числа, которые проходите. Ваша цель — найти максимальную сумму, которую можно
получить из различных маршрутов.